CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-9-5

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

藍黃都不討好，唯有迎合袁花仔啦